杜汶澤寸警察着制服做衰嘢

節錄

杜汶澤寸警察着制服做衰嘢

杜汶澤自去年逆權運動開始，不斷撐手足鬧爆政府無能高官，。。。。教育局指學生不應穿校服參加政治活動，聲稱會令人誤會代表全校師生立場，並指會聯絡有關學校跟進。

杜汶澤前晚在fb揶揄教育局打壓學生的公民權是多此一舉，並留言寸爆黑警：「教育局話學生着校服參加校外政治活動，會令人誤會係代表全校師生立場。哦，原來uniform係咁powerful，咁一個着住警察制服嘅人做埋啲衰嘢，就代表整個警隊30,000人都係黑警？係咪咁意思？」

撰文：祖李

杜汶澤借警察制服，揶揄教育局指學生不應穿校服參加政治活動。資料圖片
杜汶澤借警察制服，揶揄教育局指學生不應穿校服參加政治活動。資料圖片

以局長嘅邏輯嚟講：係

死黑警